人大咗 圈子唔同咗 好多嘢先發現以前冇珍惜

依家個個都返工返學intern
好多以前啲舊同學舊fd好想約出嚟都約唔岩時間
同埋大個左身邊啲人同學同事都係
工利主義 酒肉朋友 心計 憨尻仔 乜人都有
相反以前讀書嗰班真係
以前有約 搞啲咩活動都hea尻 冇心搞 —>搞唔成
依家念起都好後悔以前點解過得咁平凡
幾時先可以搵返班同聲同氣嘅fd出嚟齊齊整整咁玩
同班酒肉朋友戴住面具做人真係好攰

你係咩人咪吸引番d咩朋友囉

點解好似講得咁有道理咁嘅

咁無朋友即係點

中學時期既朋友反而歴久常新

都係睇樣睇性格

Sad but true